葡萄牙vs西班牙vs南法vs意大利vs克羅地亞

約五日假期，以1)食物好食，2)風景靚，3)自駕遊方便作排名，大家會點排呢五個歐洲國家？去邊個國家好？

如果有其他更好選擇(歐洲國家)，歡迎提出

克羅地亞 > 南法 > 斯洛伐克 > 意大利 > 葡萄牙 > 西班牙

講野食緊係意粉啦

5日你揀城市仲好啦，國家

呢五個國家任何城市都ok鍾意有海

Me Porto

荷蘭完

得5日
南法

尼斯
完。

沿住地中海 由巴塞開始揸到克羅地亞

西班牙☺️👍🏻

西班牙 克羅地亞

首選葡萄牙

非常好

睇下你要咩
海既話基本上呢幾個國家全部都有

想平消費Hea下睇下既咪葡萄牙波圖可以考慮吓
西班牙就人文風情多，不過好睇邊個城市，巴塞同西維爾華倫西亞或者巴斯克地區可以差好遠，同埋去西班牙既去內陸城市睇古蹟同建築好過啦
南法夠嘆，行下市集海邊又一日，尼斯同馬賽
意大利同南法一樣消費貴，而且南意北意風氣文化差好遠，北意可以考慮熱拿亞或者佛羅蘭斯，睇古蹟/城市景色，又近海
但如果去意大利建議你兩日一個城市，因為其實一個城市唔算多野玩如果未去過歐洲就唔建議你去拿玻里果啲南意城市，治安差到一個極點
克羅地亞消費平，自由海景應該係呢幾個入面最好

但留意返南歐治安普遍較差，好多吉卜賽人摩納哥、巴塞、米蘭、同埋普通南法既小城市會相對好少少，南意、西西里同普遍西班牙既城市都唔撚掂

葡萄牙乳豬飯